嚴選十大香港最有喜劇感演員

真係好難 盡力啦
周星馳
張家輝
吳君如
張學友
羅奔
吳孟達
毛舜均
曾志偉
張衛健

反而連登仔成日講既鄭中基同杜汶澤 我反而一般 講黎講去都係一套半套 後期果啲直情笑唔出

鮑姐

林雪都唔講

八兩金呢

忘記左。羅奔改林雪吧

梁朝偉

吳耀漢

佢型》喜感
雖然都carry到喜劇

田雞
肥仔聰

田雞如花！睇見佢個樣已經想笑

張斷聰

張繼聽

馮淬帆

李思捷
葛民輝
阿輝
詹瑞文
陸浩明
肥媽
阮兆祥
蝦頭

（排名分先後）

李思捷
葛民輝
阿輝
詹瑞文
陸浩明
肥媽
阮兆祥
蝦頭
Rocky
羅莽

（排名分先後）

羅家英都冇，on99

王宛芝竟然無人講

黃子華民

林敏聰
鄭中基
黃韻詩
蕭芳芳

on9

Rocky>周星馳>張家輝>.....

第一名一定係阿輝

樓主終於開到一個可以正常討論既post

實力派茄喱啡